# Moacir Junior

## Título do Projeto.
Análise o desempenho de firewalls em código-fonte aberto em links gigabit

## Objetivo do projeto.
Este projeto tem por objetivo geral analisar o desempenho de firewalls em código-fonte aberto em links gigabit e com funcionalidade de DPI (Deep Packet Inspection)

